日本隊控傳踢法完勝西班牙

西班牙食撚屎 大家打法一樣 你就可以悶到仆街
日本隊就精彩到仆街 不過可惜最後輸領隊唔識變
唔早換人 換人又換到錯晒
真係成也領隊 敗也領隊
日本隊好波 2020繼續加油

駁唔到
一隊為入波而猜
一隊為猜波而猜